(純粹個人見解)異性相吸的前提

其實想開好耐 不過又淆底又無時間 只係想分享下 如果激嬲你唔好意思 歡迎大家交流下或者屌醒我
希望各巴絲手下留情 多多指教 小弟第一次開post炸 個ac今日開都係為左出呢個post

個人覺得 其實異性相吸係可以計算 就好似比分咁

女睇男=100滿分 實行扣分制
柒扣分
粗心扣分
無錢就好睇情況 有潛力發達=做住兵/朋友先
但係如果係懶或者用返佢地既講法：唔上進/無目標無志氣下刪十萬字=收皮
其他準則就好睇而家興緊邊套韓劇

男睇女就樣+身材=底分
其他加分位就因人而異

就講樣先 其實成日柒呢樣就天生既 不過每個人都可以執 呢度執既意思唔係整容化妝果d
quote返我係一篇漫畫睇到既野 係「要令自己與生俱來既外表維持係最佳狀態」例如醫好暗瘡 剪啱自己面型既髮型咁 其他方面可以搭救返 例如錢 講笑啫 以我觀察唔同樣係應該用唔同態度

樣呢加野大致可以分成幾個level:
1.行路已經可以令旁人回頭欣賞/有𥄫既衝動
2.如果遮住某五官就可以做網紅
3.與世界接軌
4.有一種令人想笑鳩你既氣場

男同女都好 如果你係第一 吸引力已經唔係問題 但係如果想昇華或者有目標 就要令佢覺得你唔止樣出眾 性格更加驚喜 因為呢種人通常面對既問題係無人敢埋身

男：口花係大忌 你要比到一種好聽老實 難聽on9既感覺佢

女：可以主動少少 係少少 令佢覺得你開朗活潑可愛 坦率 唔洗成日估你諗咩

係呢度可能你會話要自己變成令一個人好虛偽 係呢度想澄清返 本人無鼓勵強行改變性格意圖 但係你唔引起佢注意又點開始呢？你估香港好少人？搵到個啱心水又未比人mark既已經唔容易 而且呢種策略一追到就可以慢慢 記住係慢慢唔需要再用 做返自己 咁佢先會真正了解你同愛你 當然都唔可以太大反差 而當佢覺得你變左既時候請即刻解釋話係自己想不顧一切追到佢 更顯心思
btw如果你係呃住佢騎牛搵馬做水泡派帽 係呢度祝你闔家平安 你單身啦仆街 玩弄人感情可恥

呢種人都適宜搭出第一步 男就可以問下感情以外既野 例如如果佢希養寵物可以8下 或者問下護膚品化妝品話想幫下屋企人 乖乖仔形象up

女就反而可以關心下對方感情 問佢有無女朋友 話純粹好奇下 通常佢都會問返你 而你一話單身佢實好驚訝 又暗示到佢可能有機
唔想太主動就令佢知自己單身(我通常都好鼓勵人用snapchat扮sd錯因為真係好易sd錯 )

但係男之後都要問返佢中意咩類型 一定要講到感情事先會令對方覺得你唔係淨係想做朋友咁簡單

毒撚開post有人睇再打 訓覺

靚仔

其實都幾岩

做乖仔 咪撚戇鳩啦

咩人溝女都要技巧加 好女仔點會係自動撲埋嚟果d

好開心啊有人睇

個人覺得中意壞男人意思係可以為佢變壞 去得到佢 唔係本身係壞人 可能你覺得on9啦 我自己係咁諗囉

Like

其實我覺得男同女好多時候都係第一眼就已經分辨到呢個人同自己有冇發展嘅可能，冇可能嗰d雖然都係fd但同佢嘅相處方式明顯會有唔同
講到尾都係樣嘅問題

多謝巴打

都係加 但係其實氣場都可以好大影響 特別通常一d靚仔靚女潛意識會假設人地已經比佢吸引住 通常呢個時候適當地欲擒故縱 令佢在意你係咪緊張佢 成功機會會增加

巴打有何高見

教靚仔點溝女有撚用咩 唔洗技巧都溝到啦
而且呢度樣衰毒撚佔多數 教毒撚溝仲實際啦
利伸又毒又柒 溝過6 7次全fail

巴打有冇個人經歷
拍過幾次拖

就係諗住有人睇就再打埋落去 好開心有人睇
巴打加油啊 總會成功既

"口花係大忌 你要比到一種好聽老實 難聽on9既感覺佢"

呢句唔認同，其他都同意

老實咁耐就A0足咁耐
一口花少少就出到pool

唔

留名學野

點解溝女可以打咁多字

Concept係啱但現實太多因素

口花溝唔到呢句都知你係on9仔扮溝女王
其實溝女講大數法則，你條條女都溝，
實有一條女肯食你掉出黎既魚餌。

係女人都中意人氹，中意聽d好撚假既說話。
佢地把口就話唔中意男仔口花花，
但係心不知幾受，唔通中意沉實毒撚咩，
咪痴線啦

唔應該話口花，應該話刻意改善吓說話技巧，大膽啲，風趣啲。同注意詳略得宜，怕

都知點tum
讚佢又好厹feel 話掛住佢之類仲厹

有 基本上大部分都係經歷過/觀察所得 我自己就不下十次 上個ex係d基本溝通能力都無既人嚟 先令我更加決定要出呢個post 如有不足請指出

快啲出啦 等住睇

其實都唔係
試想像下如果你單身
有個人一識你就同你講佢當你係男朋友
之後做足所有對男朋友做既野去對你
你會有咩感覺？

too long didnt read
但贈你一條link

嚇親

我覺得溝女黎計
口才>錢>樣>性格

溝仔應該
樣>性格

鐘意既就滿分
唔鐘意既就低分

我諗可能我表達得唔太好 我意思係第一句就口花下次只會係兵 當然每個人都中意比人讚 但最好就了解左少少先讚 令佢覺得你係真心like

靚仔就中意 柒頭就唔中意

但係嚇親得黎都可能會受落
當然前提下你唔好太

多謝 好感動

屌！啲暗瘡醫極都唔好

只要唔係第一眼就有好感既都唔會受 個人意見only

曾經我都好天真咁以為憑感覺可以 但係慢慢發現成件事根本係一場心理戰 當然追到之後就做返自己啦

咁控制到既就盡量啦

心理戰呢個不能同意更多
你以為好似好普通用感覺黎行就實在太年輕了
往往大家都有唔同既目的/企圖
相處個陣就係一場心理上既角力

巴打有道理 其實都好睇程度 真正好女仔對佢口花得太過火會無安全感

無錯

靚女=讚能力 當然唔好搵太低b 例如話你好冷靜喎 或者已經做到咁好叻加啦/有愛心 總知係內在既話

唔太靚=讚氣質 例如我覺得你比人一種好有魅力既感覺

靚女就要內在 因為平時比人讚得多樣早已麻木
唔靚就你讚樣佢都未必信 所以就氣質/磁場搭救

我有咁既經歷 控制狂呢d真係要樣完美既人先做到 唔係可能會報警

啱 不過都要睇返果個人既準則

錢

強帖留名，終於搵到個唔係淨係講樣溝女嘅po

可以諗辦法加分加 唔好太快放棄啦 除非其實你都唔太中意佢

髮型，衣著搭夠

我覺得口花都有分別，係花心玩弄感情果隻定平時性格好但都會口花哄女仔

見過好多口才加爆點既肥仔有軟飯食

我試過一次
其實真係花足2個月時間對佢好
佢先慢慢開始對我改觀
佢最後同我一齊既時候都講
本身一開始好討厭我
聽到我講既野直頭想遠離我
但係日子耐左 發現我真係真心對佢
所以慢慢地都對我有好感

自問都唔係靚仔
個人都好直唔識講咩大話
雖然好多人都話我口花
但我又覺得讚人既說話唔怕講

唔覺呢啲對五官生得柒既有咩幫助

暗瘡成因有好多 大約有幾個方法：
搽cream滋潤返 (個個膚質唔同 我自己就搽d gel狀既）基本上潤又唔會令暗瘡更勁

洗面都要 唔好用一唧有泡果d 會好乾 好似都有gel
但係我果陣就用施巴 講明面同身都用得既就得 大大枝 每次唧少少捽到有泡就輕輕搽落面到 佢個ph值係可以殺菌 我果陣就係咁醫返好既
另外唔好飲太多咖啡同奶 如果仲唔得既再問我 我幫你諗諗 我果陣睇完醫生仲衰左
利伸：中二因爲暗瘡比人拒絕

所以太xx係有另一套應對方法

恭喜你啊！真愛 祝你地幸福

比人飛左啦

巴打們加油

絲

多謝你 無諗過自己會有人理

唔好咁sad啦 咁啫係話佢當時只係當你水泡 下個帶眼識人啊

好實用 點都好啦多謝你

講男仔性格個到衰左
正係覺得你講扣分制個到有啲價值
基本上有個你所講既第2個level既樣
性格正正常常做返自己
加埋識睇對方憎啲咩人再唔好做佢憎個種人
keep住傾一派唔洗用咩技巧已經搞掂

多謝絲打指正 我只係覺得有時候如果佢係多人追緊可以再用方法突出自己

我好少買衫褲鞋襪
髮型就盡量keep，不過天生又曲又旱
我而家操體型希望改善到
不過唔夠高都係輸蝕啲
利申：171cm

我係巴打

我食過a酸改善過
不過早排分手知陣爆得好勁
而家都冇乜點爆 想改變啲印多啲

有經歷過會明

唔好意思巴打

印就做下運動 唔介意可以敷mask 令皮膚新陳代謝快d就ok

巴打我想問有咩mask可以去印好？

想問樓主
如果第一次見面 個女仔見到你會緊張
但個女仔又唔係D好怕羞 好文靜既女仔黎
咁姐有冇機?

平既試下海藻矽針 貴就laser

曾經都煩過溝女
但最後覺醒左原來又唔係咁難
做番一個有風度大方有自信帶到俾人開心既男仔
係女方反應之下打出一個適合自己的節奏
始終相信被追一方的決定
好快就可以搵到

不過我反而強調男性係出手之前
真係要有番咁上下成熟 識得去判斷咩係好女仔
免得浪費時間

Google吓先 唔該晒

我窮撚就都係用返paper mask 好普通韓國果d 個人最推薦innisfree 橙味 但係其實好多都得 一個禮拜一次好夠

扮=收兵
真就有機 有無同佢傾計？

完全正確 總知睇餸食飯 令佢覺得你啱自己

巴打好靚仔 ？

男：口花係大忌 你要比到一種好聽老實 難聽on9既感覺佢

呢句係咪講毒撚

一定覺得佢係死狗公
同埋太快行入我個zone

無安全感唔等如唔受溝，典型毒撚錯誤
你有無見過d女唔受溝原因係因為條仔無安全感？
通常都係比條仔屌左先係咁講

錯 太多暗瘡真係唔會有好感

其實基本上咩人第一句就口花都比人感覺玩玩下 可能有d想收兵既女仔咪會一齊玩落後去

唔同人有唔同煩惱

係周不時都會遇到咁既情況
一開始同佢地傾計
佢地就好似怪怪地咁
有D會係咁傻笑
好似好尷尬 好唔自在咁
但我自問個樣都唔算惡

咁又唔有安全感到完全唔會有人想要既 屌左先果d係雞 我個post係想講吸引女仔注意

佢地係指佢班fd?
傻笑似玩你喎認真

話你型同可愛
就係唔話你靚仔 自己諗啦

可唔可以講多啲點溝仔
外貌lv2左右
主動approach 開朗活潑咁聊男神傾計就得？

呢啲自己feel啦
幫你食埋個女女好冇呀

btw 多謝樓主 你講溝女果part好啱
我係女仔我同意

再醒多招你地，溝一條女多過一至兩個月就好閃。你估你讀撚緊中學呀？用誠意打動到呀？用誠意打動到果d包你成世無運行，帶綠帽帶撚到hulk咁呀！你地咪咁撚傻，女係唔洗溝，講緊係要增值你自己，去到咁上下，d女/錢自然會來

係 我見我男神成個腦都係增值自己好吸引
好勤力發奮
我自己去溝佢架

要女梗係易啦，要自己想要果個先難

認同

其實溝都可以唔洗溝
當做frd咁已經夠

巴打判斷咩係好女仔有咩準則

我覺得同 marketing 一樣
要做到一個 gimic 岀黎去sell 自己
我覺得一般女仔除左睇樣更會睇言談
如果你比到一種佢地唔會悶，好似睇 show 既感覺咁已經成功一半

利申： ff, 但諗左好耐

其實有幾多個人可以做到個感覺比人係無安全感但係又溝唔到女？我意思係無女會未同你一齊之前就嫌你無安全感，但係如果你做到呢一步既話你本身都已經大把女，唔需要睇呢個post,

返緊工晏d再覆大家

我指一直以黎遇過唔少女仔係咁
但傾計係講一對一個陣

有d野無得勉強 有d女你命中註定溝唔到
除非你出人投地，上撚左times可能有得傾

Supply and demand , man
Always supply and demand....

呢度咁多巴 可唔可以教溝仔

其實男女都一樣 比例上可以有d 唔同
有自制自理能力 唔好斤斤計較 有同理心 有愛心
有自信識得自娛 但唔霸道 對其他人要求低 唔怕蝕底
有反省過同充份了解自己係咩人
自己有咩優點 有咩缺點 知道自己的底線
勤力 (某一項都okay ) 唔偏激 個性平隱 樂觀

我知道有d 男仔鐘意挑戰 鐘意女仔果種不穩定
會勾起你既戰意 好想得到佢 但果d 女仔俾你執到
你都有排煩 我個人覺得如果追女仔追到你自己都煩
咁肯定係有d 問題 唔好當睇唔到 細心反省下應唔應該繼續

我都食過a酸，之後發完，就重點清印
好過1年

Dse果排又爆過，屌！依家仲未好

介唔介意講多少少
聽你咁講之前都試過 咁之後佢地有無做d咩或者有表示？而家仲有無聯絡？

有後續 多謝你睇啊

頭先打漏左 絲打加油

重點就係呢度 周圍都係人 但係個人覺得為拍而拍 唔係真心中意又有咩意思

唔玩弄人感情 唔派帽

把口好的確好著數 但係都要識控制 試得多撞過板自然會識 加油啦

而家先睇到 sorry

唔好咁快放棄 要想辦法放大自己優點

無錯 重點唔係興咩著咩 而係適合自己

如果覺得煩既話可能係根本呢個人唔值得你咁上心
不過以我自己經驗 少少挑戰係一定要有
如果咁快比對方知道你中意佢 就好似一疊coupon隨街派
佢可能用一陣 但最後太容易得到只會覺得你唔係注定既一位／無性格

溝仔都要教
同人傾多啲 比啲明顯嘅嘅提示 係明顯啲例如主動約人個啲
條仔再蠢都識做啩

有好多原因加喎 我果陣就壓力加過度清潔搞到太乾

要識攞個平衡囉

無論溝仔定溝女 都唔可以太chur 一方面多數人都唔會接受咁心急 另一方面太chur表現得太著緊 好容易受傷

利申A0

我而家開始打落去啦
多謝留言 正皮 負皮既每一位巴絲
真係無諗過會有人理我
有咩問題都歡迎問 雖然未必比到最好既答案大家 但交流下 希望各位巴絲幸福

唔好放棄啊

後續到！
既然大家都話靚仔靚女不愁衣食就唔再打落去啦 而家會由level 2直落
重溫返：
2.如果遮住某五官就可以做網紅
3.與世界接軌
4.有一種令人想笑鳩你既氣場

我對於level2經驗最少 所以可能會好多錯 歡迎指正

其實成日有人話靚仔靚女最剎食 但其實level2既先最易溝人 因為人對於太完美既野會有抗拒 覺得唔真實 所以靚仔靚女就要展現出非player性格 但其實level2都唔洗點做咩 不過都打下啦

level2個approach會有少少唔同 唔好好似level 1咁完全唔提自己個樣 反而可以大方比佢知道自己面上既缺點
男=一開始都係搵寵物啊生活上既野引起話題 比左個好印象先
女=建議半文靜路線 一開始都係唔好用感情做開場白 傾下計先

關於傾計 如果怕無野講可以以問題作結 最好就講完自己野再問返佢 一定唔可以自己單方面講 不過如果佢成日都hea覆或者唔覆就唔好再嘥時間啦

慢慢等到有一定程度既了解 呢度既定義係你要知道佢實搵到野讚你(上面幫屋企人問野可以當鋪路話孝順 不過最好當然有其他show到你內涵)就可以開始講自己面上既敗筆 係呢度以嘴做一個例子

男可以話：我都可以做ig男神 遮住個嘴既話/你合埋眼望我我都幾靚仔啊/如果我去韓國整下個嘴仲唔溝死女！
(其實溝死女可以改做溝到佢 如果佢話唔洗整都溝到就得米 話整左都溝唔到就講笑話而家去韓國 好啦我認呢幾句係ff出嚟 )

總知比佢感覺你並非自信到覺得自己係靚仔 但係為左佢 注意係為左佢 努力用性格搭救 啫係唔好比佢覺得你對個個女仔都係咁
反而可以話自己因爲個嘴出現既一d問題 但係又唔好去到煩惱
如果唔係會比人感覺太大壓力
適宜少少開朗 大方面對自己缺點

另外有d野想講
唔知點解有d人會選擇以面對朋友既方法同想追既異性相處
會開一d玩笑好似整下佢啊 串下佢咁
我想講除非你地曖昧左一段時間 否則摸頭啊掂嚟掂去呢d靚仔靚女做就好令人有做兵feel 同覺得你好隨便 樣衰就小心人告你性騷擾
利伸：個人經歷

level2既男同佢相處左一段時間段可以開少少玩笑 係串自己 令佢開口話其實個嘴都唔係太大問題

至於女 由於男既都想保護女仔 所以傾左計一段時間就可以比佢自己有時自己會因為個嘴唔敢做某d野(例如影相啊講野啊)
令佢開解你
當然都唔可以太過度 最好唔好太主動約佢 反而可以話佢知個嘴令你有時 係有時會好自卑 有時炸 因為如果連你自己都覺得自己無野sell 咁你點sell自己比人啊

另外補充返關於讚呢樣野
男讚女先：
記住要讚一d平時人地少讚佢既野
有樣就讚內涵
無樣就讚氣質
至於點讚會唔令人覺得你口花 就係要base on一件事 發生完之後講返你今日做得好好喎 或者訴完苦話唔知點解係同你我先咁易開口(呢句咩人都啱 而且level2人士更加應該用)
氣質就話你認真起上嚟真係好注目 或者有種特別既氣場

女讚男：
最好唔好講出口 用行動 例如見到d好笑post就tag佢或者sd比佢 但之後又隔一段時間(比平時耐少少)先覆 總知一熱一冷 要令佢懷疑你到底係咪對佢有野 慢慢就會成日諗住同在意你

我自己都覺得呢篇打得唔太好 如果再打落去仲有無人想睇

睇完出面咁多女呻條仔偷食，三個月見一次嘅post
我只能夠負皮
男人不壞女人不愛，依家我終於信了
依班垃圾仲要唔止拍過一次拖
女人都係on99

咁我自己都比人派過帽既 但係唔代表全部人都係咁 巴打加油啦

lmlm

巴打點睇呢個情況
我番工果陣見個女仔唔開心，主動關心下佢咁，之後過一排傾多兩句，就開始主動搵我傾電話，又成日wtsapp，番緊工會無啦啦打比我問我做緊咩(我pt唔洗成日番)，又會叫我等埋佢先一齊收工，番工成日搵機會同我兩個周圍走咁
之後同我講佢有男朋友，叫我唔好鍾意佢

好老實講 兵

不過佢都未算最差 起碼會叫停你
見過好多有仔又hold住水泡既case
有d人你一開始對佢好只會比佢利用

秒

我有另一半架啦
多謝關心

我認為應該要做番自己 明明自己ON9性格 又要扮老實 到識落比對方發現咪又飛9左你

Sorry柒左

睇淨係標題就彈咗依2隻字

咁又唔係完全要做另一個人既 但係可以暫時放大自己某d優點 咁缺點係人都有加啦 識落大家都要互相包容

都有d性格搭救既case既

冇feel做乜柒都冇用

男：口花係大忌 你要比到一種好聽老實 難聽on9既感覺佢

樓主青頭

咁要睇下可唔可以令佢在意你

何以見得

你唔見呢句嘢俾人攻擊得最多咩
錯得好撚緊要

唔口花無人理

口花都要有技巧

又好似係
不過對我嚟講讚唔等於口花
讚當然一定要
但口花係講笑果種感覺 個人覺得有少少唔同

exactly 要好似講事實咁

對個個口花仆硬街

我都幾有經驗
留名遲d睇

又一真理

歡迎巴打指正

識你咁講
嗰啲唔是叫口花
係叫亂講野

總知我覺得口花有少少輕浮既意思囉 啫係受唔受溝果d 可能我中文差

點樣令到人有feel？唔係唔鐘意你就幾耐都唔鐘意你咩？

我自己就覺得其實係可以培養 第一步係令佢在意你究竟係咪中意 而且每個人都有自己既優點 只要係佢估既過程你show到比佢睇就好大機會會比你吸引住

駁唔到。

有冇人可以講下點溝一個好摺嘅毒撚

唔好過火囉
太口花太沉實都係死

兩種方法溝到唔同既女 個人走on9路線

主動接觸 之後欲擒故縱

btw巴定絲

沉實都唔等於唔讚對方
只係比人感覺穩重會讚得更加真囉我覺得

Lm

絕對認同 有幽默感真係好剎食

口花係人都做到，而且講得多好煩
幽默就另一個世界

睇完覺得依家野好主觀
每個人性格喜好都唔一樣 起碼我就唔太鍾意人多野講 靜靜地唔出聲就最好
都係相處落先會知夾唔夾到

利申：冇睇留言

果然同我諗既一樣，好彩過無耐放棄左

其實係 但係有好多case係明明對方無乜所謂自己中意既特質都會比佢吸引住

無謂再貶低自己

口花同口甜舌滑真係睇你點睇
但當然女仔希望（幻想）男方只係對自己一個口花啦

I know that feel bro
依家鍾意個個明明冇我鍾意既性格特質
但就係鍾意左佢

呢個真 同埋如果對個個都係咁 就算追到佢遲d都只會比更識講野既人溝走

無錯 所以呢d野根本話唔埋 其實係睇大家點溝通相處

最少你做個受歡迎，人地鍾意既人
咁機會都大好多

受歡迎係指外向？

人緣

人緣好都唔代表佢一定中意 主要係你同佢相處果陣討唔討好

鐘意呢類講野圓滑、好玩既男仔既女仔
就算溝到都好易比個更新鮮好玩既人溝走

完全正確 唔會再中意呢類人

屌你盲架

睇漏左sorry

多謝樓主賜教

終於睇左樓主篇野
你get到d但學藝未精
建議你上網睇下kino,迷男個d野

希望大家睇下

最緊要係唔好chur

咁呢個都俾其他人聽下了解下嘛

個人唔覺得緣份係注定哂
點都有啲野可以用後天方法爭取番黎
同埋機會係可以刻意製造

啱啊
你想明白自己想搵一個女朋友
定想搵一個人
兩樣野黎啊

輕鬆判斷到對方係唔係好女仔
但內心陰暗面要相處耐先知

利申： 啱先被分手冇耐 但前度好好 好想同佢再繼前緣 暫時未有機 增值自己中
但呢排已經有三個女仔同我有接觸下

你係邊到識女仔

謝提點同分享